仆你個臭街 尋晚食完兩隻煎傻依家喉嚨痛到傻

好撚辛苦 但傻又好好食
一陣再去煎多兩隻先

［sosad傻］

蒸啦

你條頸有冇傻到

煎？

識唔識打字呀
係食完兩隻煎傻痛到糭呀

蒸傻？

岩岩一隻蒸一隻擺落焗爐焗左32分鐘 焗果隻好好食

未試過焗 好唔好食過煎